21.7.2019 8點15前 要立即散水

我唔想睇到有人受傷
黑警黎緊，黑幫都黎緊
你散水唔係代表笠水
係做到真正BE WATER
要以後每個星期都出黎，比壓力正苦
大家一齊走都要時間散，唔好死守，因為無野好守

Be water, not ice

push!!
嘉安街有防線

唔可以走,今晚係終極一戰

全港警力出動去西環其他地方點算

退去中環regroup

請信任現場兄弟，大家可以幫手做哨兵，影吓相邊度有狗

Be water 不送頭。去飲酒

今晚唔係終極一戰，唔好亂up

前線手足就係無即時資訊

Be water! Time to leave!

好多防暴由堅尼地城方向推緊去中聯辦

push

終你老母，長期抗爭，be water

我知你地都係手足
大家都緊張大家情況
但係相信現場手足判斷好唔好
香港加油！

我冇嘢講

唔好硬食，打遊擊呀

中環會被夾！坐車去灣仔銅鑼灣反包圍

推

情願每星期打遊擊，好過硬碰硬呀

#5
不忘初心

呢條友係鬼，可以起下底

屌你老母啦！
be water

最近支聯辦既B3出口，上落既扶手梯都封咗幾段，逼人要行樓梯。條梯明明郁緊，但佢話有問題要整

注意安全！！

去老蘭飲返杯 Be water

好多冇委任證
仲有警察蒙埋面

退晒到中環未？

無野好守 贊成

麻煩推到熱門，如有街坊幫手叫樓下人士走

現場會判斷

BE WATER

成個post都係p牌

20:25 干諾道西現場

麻煩繼續散，輪到警察逆向遊行，表達不滿

Push

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP

不死守形式 不做留守兒童 不做灰姑娘 不要香港人夜夜擔心 徹夜難眠

啲狗去緊，冇謂硬碰

2035 中區狗局 有大量手足

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

- 分享自 LIHKG 討論

Can’t Agger more

小心！如果又比人逼番去中環就被原本金鐘的佈防左右包抄

今晚見唔到你留守就block7你

現場決定，冷氣軍師靜啦

81建黨節再搞

邊個話終極一戰？終你條命

散你老母

推推推
Be water

Be water慢慢同佢打游擊

現場班友唔該MAKE SURE佢地有回程單程飛先
要留唔緊要，但要準備充足

尊重現場決定
唔想見到有義士受傷

[突發]堅尼地城游泳池出現大量狗車

掉完佢老母國徽其實已經起到一定作用，提出宣言都係重要一步，但打鳩啲狗可能會係兩敗俱傷嘅一著
我唔係叫大家一定要散，但唔好做不利己方嘅事

有無人知呢班人係邊？

終你個老母個老母個老母呀

be water

推！！！

人唔夠好易出事
唔好比狗咬

比現場決定

起底 負皮

人群已經行返轉頭返緊中環，各位小心

可以走

無出去嘅唔好叫人走 自己決定走唔走

各位快D走呀 留得青山在 個個星期出黎兩次搞撚死班犬好過